大陸有冇咁多人食藥，買醫藥股咁on9

當藥係糖食咩！
唔明d醫藥股炒咩春，仲入埋藍籌！

成日黎香港買藥都知啦

會唔會係食啲補健既啲多

好似話炒高個價集資去台灣買人地啲藥廠專利同技術

大陸人多，病更多
日日吸各種毒

問題係醫藥股唔係用來醫人
只係用來呃人
呃完就閃(共享單車)